［對外宣傳］現時是否需要一場818級數既和理非大遊行？

大部份外媒都將915報導成只有暴力同破壞既遊行
完全無視咗面對打壓都出黎遊行既勇敢和理非

由外國勢力Solomon Yue、熱狗至陳雲、左膠至吳志森都分別講過，目前對外最重要係道德高地，而外國輿論一直最關心都係：究竟人數上有幾多香港人仲堅持緊抗爭？
所以依家急需一日818級零衝突遊行
向世界表明：香港人懂得運用武力之餘，亦都能放能收，堅持不放棄和平手段，和勇雙劍合壁

香港民意一定無逆轉過
但警方似乎唔會再批民陣集會，令到大部份和理非都怕咗打壓唔敢出黎
黑警就係想創造一個景象，令勇武睇落去已經無和理非backup，環時明顯行緊呢條路線，意圖做臭香港示威者聲譽

究竟點先提供到安全空間集合所有和理非？暫時諗到有
－最可行：十一各自到處行街揮旗，用民主國家國旗fill晒成條街道，畫面一定好震撼
－十一集體參與政府活動（如升旗禮到場舉萬國旗）
－多區和平集會（但要避開荃灣北角元朗一類衝突區域）
－民陣直接唔申請不反對通知書搞遊行
－民陣以和平零衝突遊行名目申請不反對通知書

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

問題係警賊唔批就已經係嚇怕左好多人

所以我覺得最可行係各自行街
只要有清晰記認（揮其他國家國旗）表明intention，連口號都唔洗叫，亦不構成集會或遊行

冇用架，人一多就話你非法集結，
警賊做野已經唔講道理，
其實尋日都有幾十萬人，
已經係我地基本盤，
但要再多d人出來，
一定要「合法」遊行，
好多人都未突破心里關口

係，和理非回合，不過難，警察一定唔放

我認同係要合法先可以大遊行

但我認為揮街行街好處係根本唔需要守死一條街
各自隨便行，邊到有衝突就去第二條街繼續行

其實尋日都係咁上下

做唔到
一來818有不反對今時今日民陣應該做咩都唔批
就算批又好似上星期咁臨時要結束
根本唔再有可能做多次818

呢個方法唔驚比人拉，但個畫面應該唔夠強
人類係好片面，當唔清楚理解一件事時（大部份外國人），只會望個畫面震唔震撼，所以外國媒體就係捉住畫面去報導

on9
一陣唔批 任你行 行到四點半話會清場 但金鐘灣仔中環老銅全部封晒鐵 天星搵二三百隻狗守住 最後咪又係要打

無人叫你淨係行港島
港九行晒，你咪封撚晒港九所有站佢
人數係會無咁密，所以先話要靠舉旗製造畫面
其實人鏈都係類似原理，人唔洗多，做到畫面出黎就好足夠

尋日本質上係無問題
但由於性質上同以往遊行完全一樣，外媒只會直接比人數
既然人數少咗，就唯有focus去衝突
然後和平遊行部份就集體被無視啦

其實我地剩係行行人路 塞滿各個行人路有冇得諗
連馬路都唔出 有狗黎咪話多人行得慢 (事實上真係多人)

我心諗既行街揮旗exactly就係咁
人鏈都係大部份企行人路，一樣有效果，原因就係有畫面

鑑於依家班差佬用過火行為挑釁, 用插鬼去帶頭, 焗呢邊打泥漿摔角
我諗再咁搞嘅話, 首先要講明當日唔會有衝擊行動, 有嘅全部當係鬼
其實某程度之前都做過, 上次民陣818遊行就係咁, 行完大班full gear手足叫人返屋企, 加上差佬隱形, 於是全日和平行完散場

我唔想行到呢步，但似乎真係要咁做
只希望各位勇武唔會覺得和理非割緊佢地

問題係狗唔批不反對
就算批都可以好似美領咁強行終止

yap

呢啲一定先講明, 好似818咁, 前一晚已經有大量post呼籲各位「行完就走」嘅宗旨, 有晒共識當日係純和理非
於是當日入夜有人叫人返屋企, 連登都有唔少post話屋企要人

所以或是真係要好似上面有巴打所言
唔行出馬路，但塞爆晒港九行人路

推

認同
不過最好應該928雨革5週年做頭炮
之後929台港大遊行
跟住順哂星期一930三罷
之後101全球多國賀chinazi七十大壽
ps930係星期一一射波就可以連放四日

其實點解成日要咁執著去做續集？

每一次嘅活動，我地都係出奇制勝。

反而當我地重覆，就好容易被針對

機場係咁
地鐵不合作係咁
中聯辦係咁

其實你有無睇
呢個post就係諗緊有咩比和理非參與到既新玩法

首先要民陣個遊行批到,
其次就係民宣配合

其實人數已經唔太重要.

915被人ban晒都仲有咁多人, 就知道香港市民爭取民主的決心極大

美領咪又係一開始講左和理非

人數對我地自己唔重要
但對外國輿論仍然重要

大佬，尋日都好多人

美領太近禮賓府，黑警極緊張咁守，令到人群好快情緒高漲
對比之下，915無批准都行到一段時間，條街咁大警察唔會隨便部處

同意 但係要班黑警批先得 佢一日唔批 一日都無得和平大遊行

兄弟，我都知好多人，但請你睇返第一段先

無用 至少我係咁認為 真係好難

狗一定搵uc搞事 就算全場話佢係鬼 狗一定搵借口搞9你 咁到時一定開打 乜你覺得到時d人會走，唔同佢打過？

悼念大遊行既話可以試下搞
出席既全員出殯服
要畫面有畫面
要對外又有力

但尋日遊行期間都無特別野發生過
我覺得首先要我地大家唔好太高估班狗既能力
遊行隊伍入面，小朋友、伯伯同師奶班和理非其實有好大制衡力，令到班人唔夠亂郁手，好多時候只敢搞勇武，當然都唔會排除有新玩法

明白

但個人認為，要有818當日的和平集會好難

因為班狗唔會畀機會我地

第一步要申請到不反對通知書

第二步是要是大共識的議題

第三步是儲氣做宣傳，大慨要半個月

問題在於第一二步

既然915無特別議題都可以咁多人，大共識方面我唔擔心
但究竟我地仲應唔應該糾纏喺不反對通知書上，真係一個大問題

同意，班狗擺明唔發不反對通知書

一來阻嚇部分和班非

二來大條道理拉人非法集結

愈來愈早清場

所以我地可能要擺脫不反對通知書既限制
好似上面有人咁講，搞迫爆行人路行街

成本太大

和理非遊行比民意撚影幾張相交差，和理非讚，外國議員讚，我比你同616一樣二百萬零一人出黎，就算差佬唔喺遊行地點郁手，在黨鐵站等人、上巴士跟蹤、安排黑社會接手足，你咁大批人佢拉你一二個，扑你二三千個都夠數啦。你唔還手，手足就比人爆晒頭再比差佬拉；你還手，又話暴力搞到轉移焦點

同埋多區集會你避北角元朗係完全無用的，藍絲可以行去九龍灣挑釁，可以行去灣仔金鐘挑釁，只要差佬部署上需要有暴力衝突，那怕你去東龍島遊行都可以撞到藍絲廢老

唔明點解要去理敵人嘅睇法
好明顯對面都知我地嗰邊好多人同民意係點，呢點唔需要懷疑
唔知點解要走去證明啲乜野
就係為左佢嗰段「一小撮人」嘅字句?
我只係想講，如果唔係政府唔係驚多人洗出反對通知書?
定係又係「中央不知道香港情況，特區政府故意隱暪」嘅講法?
大佬啊呢種而家小學生都唔會信啦，咪再理共產黨講咩
而家只需要增加參與嘅人數，為此就需要宣傳

好難, 一黎唔批, 二黎同前線好難達成共識

次次都咁講架啦
次次大遊行都冇「人」中途開波

上面回應過，統一回應一次

我認為和理非遊行唔係比自己人睇，而係比外國人睇，呢樣野對尋求外國援助係相當重要，而且遊行畫面對外國輿論非常重要
我地唔一定要以集會或遊行佔路形式示威，上面分別有人提過，其實只要迫爆各區行人路，流水式遊行就唔需要擔心比人捉，真係比人捉都唔會入到罪，你話我非法集結，我地就即時散去各區，佢大能力到可以區區都出黎警告非法集結？
最重要係我地唔可以太高估警方能力，要留意一直以黎，當遊行隊伍有老弱幼同師奶時，黑警都係極難搞事，因為會好明顯認得出係黑警做野
而且，又有邊一次黑社會係夠膽去大型遊行隊中搞事？915時，福建幫都只敢出沒北角

同埋你講法真係好難認同
如果再有過百萬人出嚟大遊行反警暴一定做到聲音
未做你就話警察會接人返屋企扑頭搞恐襲
咁佢一早做晒你係咪咩都唔做?

唔係理共產黨上面講過，而家係做野比外國睇

比信心前線，818都做到，有咩唔得

首先我係認同要遊行嘅

但分區嘅話統籌好重要
但人數會唔會散左
同埋地點實在好重要
始終維園係集合到最多人

剛好相反，還有集會遊行我地一定要出嚟，一定要抱住還擊嘅心態出嚟，再唔可以任班藍絲同差佬打

呢樣野真係傳足三個月
818已經示範咗前線有能力完美解決紅底混入

巴打其實真係唔洗擔心呢樣
915都大遊行時都無出事

宣言左有人使用暴力一定還擊
呢個真係需要

機會唔高
但準備定宣言話有人使用暴力一定會還擊
話畀人知示威者唔係任打，而且保持和平理性非暴力
只會自衛還擊然後制服就冇問題

915完美示範示威者絕對會還擊

915有唔少人抱住要還拖嘅心態出黎，我覺得極好，但係我唔知點解還完手就有人覺得太暴力，又要展示能放能收。要好似818咁，即係唔還得手；還得手嘅，就同915睇齊

可能而家都係儲緊氣
政府一路打壓民陣，係因為民陣會吹到雞
如果時機成熟，以反警暴做號召上街
但係人都知死黑警一定好撚多藉口唔畀人搞
之前集會係畀，但而家每次申請都唔批
好有可能而家連集會都唔批

咁我地可以點?

和理非見咁早會無地鐵走 唔敢出黎

創意就是一切
外國咁留意香港，其實係因為香港人真係好有創意，完美顯現香港人小聰明
從來未聽過外國有迫爆行人路玩法，所以我真心相信十一迫爆行人路揮埋外國國旗係一條出路

無人數人數，同尋日一樣，再和平都意義唔大

不反對通知書，死穴

美領和理非有不反都可以突然清場，大家被逼勇武，我諗真係好難要有純和理非遊行集會，因為黑警最終都係會搞鳩你

上面答咗，貼返出嚟先

美領太近禮賓府，黑警極緊張咁守，令到人群好快情緒高漲
對比之下，915無批准都行到一段時間，條街咁大警察唔會隨便部處

黑警集團唔會批

反正 批唔批都係有人出

唔批起碼減左你地3成人

佢唔會批不特止
你都控制唔到勇武/鬼 唔搞野
基本上一有大遊行 最尾就一定黎料

其實我又覺得民意非常清楚，有冇大遊行也不太重要。

唔一定黎料818都無事，有共識的話，勇武可以非常克制
鬼更加係過慮，從來未試過有鬼喺大型遊行期間搞事，有老幼師奶的話，鬼係好難做野
其實我諗大家要識行完即散唔好聚

遊行唔係比自己人睇，係比外媒睇

818 都驚左成晚 但其實主因都係因為批左不反對通知書
大家好努力唔想衰佢

但而家99%唔批俾民陣 副召集人可能呢幾日都拉埋 更加唔會批
所以真心難 小型集會仲OK 但民陣名義就..

721
831
新屋嶺集中營

喺反對批出不反對通知書嘅前提下係無可能發生

我覺得要相信香港人
三個月前，我諗無香港人會估到今日會咁多人認同示威者使用武力
大家要努力諗方法跳出不反對通知書既限制

我都相信香港人
不過要搞事實在係太易
一係就搵狗扮勇武搞事
一係又搵鄉黑出嚟斬人

隨隨便便都可以製造到衝突出嚟

其實呢兩個point真係唔太合理，再貼一次

覺得搞冇問題
不過一定要再煲大啲

雖然話唔好理「不反對通知書」，因為基本法係付與市民有集會同遊行自由，但我想講好多「和理非」都會因為黑警反對而唔敢行出嚟。

上次818有170萬人係因為講明係和理非主導及勇武派休息，同時係由民陣攪，所以好多人願意行出嚟。

見議民陣用盡任何方法同黑警妥協，無論點改路線都好，起碼攞咗嗰「不反對通知書」先。到時我地人多行到冇位自己㸃開路都得啦。

舉辦「和理非」2.0遊行，再draw全世界attention,證明林鄭一日唔回應五大訴求，市民係唔會收貨。

我以前都好怕死
我係連民陣都會怕嗰啲

但係我每次喺連登睇到
勇武會保護大家
我去我去
多人去就唔怕
爭你一個呀～
呢啲就唔會怕

就會覺得被保護既感覺

大家不妨多啲同佢地講

其實就算點妥協係101前基本上都可能預期唔會會再有不反對通過
問題係點可以另更多和理非好像昨日扶老攜幼岀來個班咁突破呢個心理枷鎖呢？
所以我覺得搞和理非大遊行唔應該係101而係應該928雨革搞
一日子既代表性民陣實申請
二用當年戴耀延主張既違法達義既主張重新喚起番五年前和理非同離地中產既回憶同踏出第一步既勇氣
既然廢高陳都唔怕比人拉點解唔可以再去盡d
直接收割植根左係和理非心底五年違法達義呢個概念既成果？
928 雨革五週年 違法達羌和理非再集結
929 台港大遊行
930 再來多次三罷多區集會
呢個射一日波放四日香港人番工意志被削弱既日子一定要好好利用
最後101 全球chinazi七十大壽慶足活動
呢幾日一步步張個氣氛push上去